求救 番學隔離坐左個黑社會同學

有咩方法可以唔比佢蝦
成日比佢打手擘
點樣可以係佢面前做自己
唔使做阿四

打低佢 自己做課室大佬
再一統全級 再打晒全校
做全校大佬

叫佢放學上天台隻揪

記得開風扇

條友打開半拳
又話買兇殺人

黑人黎？

香港人

D同學話佢係刀手

熱血高校

foodpanda d外賣仔咪又係叫車手

我坐你隔離 像對孖公仔報喜

我之前半班都係黑社會 其實只要唔理佢 人地都唔會想理你

係佢面前打飛機

呢啲緊係要同佢面表fd啦！
利申：以前讀出名黑底中學

全國制霸

星字頭？

我🇨🇳🐺！

扯住佢頭髮連撼幾下落牆,佢嗌妥先好停,之後叫佢一日一支可樂,唔係見鑊打鑊

聯合幾個毒撚一齊反抗打鳩佢
一戰成功後陸續有其他毒撚會加入你地

一日一支可樂爆樽就岩

鬥壞 連續食兩支煙

cls唔係絕咗跡咩

畫隻貓同狗係左右手臂